其實大陸開始追上歐美日會唔會天氣問題

全球暖化
但歐美日好多冇冷氣
咁熱就冇心機做野
但大陸而家周圍冷氣
冇冷氣都有風機
咩gree個d
香港好似都係90年代
冷氣普及左
至追上外國
印度d巴士仲係冇冷氣
奢侈品黎
真係好難追上中國

你唔覺今年大陸封完城工廠大半年冇郁
秋天如期到達咩